Instagram數週內推出Reels，跟抖音一樣主打15秒影片

據《NBC》引述消息，Instagram 會在8月初在美國和全球超過 50 個國家推出最新短片上載服務 Instagram Reels，更會以開放至全球用戶作目標。時機正好在印度剛封殺海外版抖音TikTok，而美國亦在考慮封殺TikTok之際。

Instagram Reels 的性質與 TikTok 相若，用家可發佈 15 秒短片或一系列音樂作品。用家更可到「Featured Reels」欄目留意成為網絡潮流的影片。

Instagram Reels 早於去年 11 月已在巴西試驗推出、上個月擴大服務範圍至德國和法國，上星期引入印度，剛好是印度宣佈禁用 TikTok 之後的一日。至於下一輪推出的地區會包括美國、英國、日本、墨西哥和另外 50 個國家地區。香港在什麼時候能用Instagram Reels？尚待進一步消息公佈。

現時 Tiktok 在美國有超過5,000萬日活躍用戶，深受年輕人歡迎。今次Instagram Reels的推出能否搶佔TikTok的市場？

消息來源：NBC

支那野可以收皮了

朱仔

雖然facebook公司都係垃圾
但支持ig打敗抖陰

朱西：If you can’t join them, beat them.

facebook同騰訊手法越嚟越似，一係就收購對手，一係就自己整同類app，用user base打殘對手
雖然唔知點解15秒影片會紅，不過打殘tiktok係好事嚟

Story vs snapchat

vine當初點解會摺
印象中當時都好紅

朱仔放棄奶共, 白宮搵FB做文宣部, 佢可以更上一層樓

而家先諗到，真係慢幾拍

朱閪真係識時務者典範

可能一直等時機

好事嚟

第一次咁支持豬閪抄野

正，可以睇啲女震波波

點解佢地咁鍾意拍短片，但係Vine都係做唔住？

姐係大家其實都好buy抖音

覺得係好事嗰啲人都on99
我唔想喺ig見到腦殘抖音片

其實抖陰係咪炒vine?記得以前vine好受歡迎，突然消失左冇得用

最初乜都冇support
得睇相

會用既人點都會用
唔用既人出左都唔會用(e.g. whatsapp story)

可以令抖陰無得壯大係好事